---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17652"
date: "2012-12-23T18:09:01"
uploadBy:
- "FT-Fan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
toller Aufzug für alle die es Wundert wie man diese "Altmodischen" Lifttüren, welche noch von Hand geöffnet werden mussten. Mit einer Luftschraube verriegelt :D

http://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=33195